冬眠咗一年 阿妓排緊第幾名

4+開方4

第7牙傻仔

開方4=3 有乜問題

樓豬住邊 冬天維持一年咁耐